邊個最叻播毒？

咪你班警曱囉！